# Дом Протопии

Данный сайт (или pdf файл) содержит документацию социального проекта "Дом Протопии".

Если у вас есть замечания, предложения к команде проекта, то вы можете добавить issues (обсуждения) в **[список задач](https://gitlab.com/protopiahome-public/protopia-home/-/issues)**

Если есть желание обсуждать близкие манифесту темы, то добро пожаловать в телеграмм: **[основной чат сообщества в телеграмме](https://t.me/protopia)**

